Virtual Youtubers討論區 (592)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

LM

Lm TMT

Lm

屌係wor.......

金月

真係講一講先醒起
佢有冇咁撚多jp

HoloFightZ多左ROBOCO

無心之日 10 晴

好彩無用過

有無放多條九蓮寶燈?

邊到晴

cls towa都有

TMT!

咁快爆POST=.=

睇到好興奮

lm

咁快抽到金月

好似係有癲佬整咗樂譜

瞓大髀

笑到傻左

公主巴快D睇HOLOFIGHTZ 有SUBALUNA

佢喊下流下鼻血都一井啦

點解486咁撚大份

del咗

邊個咁衰
又用音勁嚟玩鳩個V

此推文無法查看。

鐘意睇反雞可以入黎睇下

del了

上次Money In The Bank係486嬴架好撚勁

好想睇呢個486 ringfit

又睇
上次一睇睇咗兩個鐘

牙鴨一手掉撚走咗高性能

次次都有V中伏

會唔會一入坑就咁玩啊....
會唔會係工商AC

工商嘅話比鴨啦

水=萬千寵愛在一身

如果佢貼返出黎再share

肌肉狗

一個早玩嘅無
遲玩嘅有，唔係咁撚弱智呀

yagoo最愛

牙露

就快整齊哂成個holo

咩嚟，DEL得咁快

heavy metal入場

心口互撞大賽

天使個出場音樂

屌 啲猩猩叫

Mikochi 脇パイd汗

屌

出場最正都係PekoMiko雙人組

pettan war

岩岩miko已經打爆左pekora了

鯊咩會唔會俾人一拳打死

4chan poll

慧醬呢?

watama: 我明啊，睇住會長咁勁我都好大壓力

雞: 今日天氣幾好

屌個BGM

個BGM好仆街

全世界都反佢

咁真係解釋唔到點解呢個進度同堆ssr....

諗太多，得傳心區先會反佢

第5人企左起身

現形了現形了

大把人排住隊幫佢肝同井啦

好女仔

細細個就開始俾人排擠真係唔係冇原因

點解天使咁撚大隻但係成場訓撚咗嘅

玩左一星期馬娘 連V都唔得閒上

應該都唔洗點爬PO

懶人包:水澄仲有3個月

努力養好3 星因子，
可能會有用得著你嘅地方

重點

Mio

差唔多全部都係最低邊

見d台仔話PPT開睡笑撚咗

死神同火雞係真frd?

反cup了

希望班v知有HoloFightZ

是
好溫柔

想睇reation

佢放個debuff再扔街大把人衝去輪姦風媽啦

邊有咁易 借FD既速3芝2好過啦
自己生極都體2 差2 先2
黎乜鳩根岸3 東京3 長距3

呢個知啦

是
btw好鐘意佢啲會然公仔
尤其是棒球棍打頭嗰個

moona都有個類似

張枱係做乜鳩既?

大家庭(並不包括會長)
似姊妹 (但係唔似會長

好撚ky

落哂台打

牙露自己跑+仆街

講多咗

阿龍仲未訓

要抬起條友撻爛張枱先贏
好似係

なのら

已經唔係KY
係冇品刷存在討（雞粉）拍

羊：喂走開啦屌你老母

v界attention seeker

一舊朱古力已經可以將gamer組

仲有虎太郎

佢真係菠蘿雞 一味靠黐

終於爛咗

牙紫

唔係話唔俾你R 但唔好咁出面啦

會長夠同一個老豆 隻雞咪一樣當冇透明 見到都唔應人

黐線鯊咩凌空踢牙露

咁原神對雞重要啲

吹口哨真係cls

今場打咁耐

冇人開枱淨係掛住打打打

同牙羊一齊耐久

會長係咪通宵搵緊meme

大小姐嘅獵獸

留名等睇牙船公主圖

朝早先公布
你地劇透左

支持船長屌柒連登仔

朝早七點就有牙雞睇

牙雞呢排發功咁密

我印象中船長屌過一味兩次
一次係會限，所以就唔詳細講
第二次係話member應該係船長嘅理解者，民度唔夠高

Jenma主管死神同雞, enma管其他三個

到時邊個甩底反邊個

擺明以為未通天
同埋都傾好咗 通天都唯有照做

成個木口做邊個既manager最開心

watame 其實多sub過kanata點底邊

曾經底邊 好似係

佢點都未最底嘅

id

佢地啲互動真係好正

係就好
等大家可以有個機會原諒佢

百鬼, 唔使做照收錢

喂, 演緊火雞台戲喎

好多人追四期一開始都淨係睇羊

Watame

返咗屋企情緒唔穩定掛

點解冇人估阿心休息去考大學

新角 老師

等錢洗

反而4期我係最後先睇羊

澳洲留學2.0

我估過下

我識既台仔好多都係三期首推露四期首推羊
到五期先多人箱推
香港朋友就多首推兔/龍

應該一開始係睇龍，羊多，後尾天使先入局，開始上游，底邊既係...

公主

鬼

ahoy

黃上

話黃上開台開太多

四家姐係木口management隱藏角色唔計

我懷疑佢根本冇經理人
分分鐘佢自己仲可能做埋gamer組經理人

新角 死神

好似one piece白團個大渦蜘蛛

死神之前有出過

intro長到

7左

牙船咁尾

阿羊要收台了，估唔到咁早

劇透會限 依家好嬲

再玩又俾manager屌

阿羊個good-night kiss

轉台睇好女仔呀喪啦

牙船反殺

仲睇緊

唔知幾時有Totally Accurate Battle Simulator版holofight

爛狐

如果聽日都可以出現就好了

空媽+Iofi

空媽得個大隻

lofi冇打過

人地唔翻工都有錢過你

今晚早d瞓 聽日起身睇會長

Ark廢人

仲有團長中風台睇

唔瞓都可以睇

弱者先瞓覺

而家係咪個個都收哂工

應該係

居然無野睇
咁我點等收工

我瞓先

睇archive

仲以為你有咩新嘅反雞素材

難得星期六夜晚收晒台

雜談喊咗幾次

留力聽日大戰

我發現反得最惡反而唔係我

呢到個十隻雞粉都未上水
唔好玩嘅

睇你個名都知你無撚用啦

不過可樂放曬d氣先飲同飲糖水有咩分別

Thumbnail有格甩底

仲有邊啲好女仔/男仔係而家仲開緊工

上水你就唔撚應架啦

突然醒起 贏咗cr cup有成皮幾兩皮獎金

咩你有開台咩

歌枠

自動播片俾咗依條片我睇 原來隊七武海咁歡樂 依個禮拜走晒寶

Sick ball
禾刀想屌

d夢女唔抵得尊媽有得同kzh做愛

moona

都係大家庭黎

可唔可以唔好咁早

一陣要努力咁瞓教

Moona 真係好好

ヒスイ完咗

好狐

兩個語言唔通既人可以一齊玩咁多次
係愛呀

最尾個段
Btw真係好估唔到兔仔咁社恐會自願做主動
可能真係佢地2個本身份人係有唔少地方相似先吸引到對方先造就到呢一段關係

Mel要人

唔講都醒唔起

媽的好狐

我諗Moona 有調整過自己同兔仔嘅相處方式呢樣真係好重要
相似我諗PekoMikoMoona應該都差唔多吧，平日開台開朗但私下陰角
其實moon and Miko 呢啲最熟嘅人，最後都係保守等兔仔搵，到底Pekora 私下有幾摺

即刻john左會然

你睇下佢啲直播講野同collab數大概都估到
對住熟左個批都好，兔仔個私人空間都要好大，更何況對住未熟個
基本上要攻略兔個心要花超大量時間同好大量契機先得

雞兔可以開心一起玩

但你雞最近好有意見wor

唔係隻雞一開始揸住野兔個名，我真係唔覺兔仔會同佢collab

晨咁早起身同雞合作 真係辛苦mel

佢應該無瞓過直踏

兔仔應該係三期入面最少Collab嗰個？
突然要講我都真係數唔到佢有同過邊啲人Collab

座長深夜學英文係咩玩法

唔計among us同大型collab嘅話佢係好少架

但佢都有講過今年想同多啲人collab嘅
大小姐都改變到嘅情況下我信兔仔嘅

Mel英文咁好

為左集郵，mel去到好盡

岩岩起身就2個開緊台 點跟

座長真係好突發

希望
不過佢開心就好

唔知佢點啦
我都係想佢多啲collab放低下心防嘅

睇座長學英文 順暢過Luna好多

比想像中順好多

究竟mel令到個氣氛靜左定隻雞真係嘈少左

reddit呢條友

mel 咁似早見沙織

Mel

成班人黃到癲

Mel啲英文真係算係咁

全部會限好女仔

一開波會限

竟然有狗

n支a: 入會員車

要全入了

會員車出動

支持入晒9個會員車

仲要手上有幾多ac就入哂咁多個ac9個會員

cute爆

10月前去唔到50萬，好慘，喊了

嗰時連v同台仔都屌佢假
自己同期&自己老公被罰聲都唔聲，反而因為退訂潮唔夠sub就喊苦喊忽

又引戰

Miko病左一日之後係咁retweet fanart

嗰陣我未入坑
但睇番嗰陣好批鬥大會
文革咁

未睇過都大概估到咩事

20 / HACHI 【Official MV】

連登唔係不嬲都係咁架咩

連登就不嬲都咁
但台仔都唔差

就算後來Watame為會長講嘢同會長玩都偶爾係度俾人串佢喊

大家都知一定多spam，廢撚時搞咁多野直接會限算

鬼佬反雞淨係反佢態度，都叫有得爭拗吓
連v反雞再多條親中死罪，雞粉駁唔到

連喊都唔比
唔即時出聲就衰一世

同時出咁多事, 情緒低落咪喊
咩人可以將每件事拆件分開擺

佢啲態度其實拗唔到啦
攞最近個次同鴨collab黎講佢都出哂事

啱啱先講完阿鴨同邊個collab都可以好好主持效果好好就第一次見阿鴨口疾

Gura let’s go

我諗應該無乜人可以即時反應到
牙雞真係算勁抽 可以令到486口疾

有自知係好事

居然有3萬人

瞬き(Mabataki) Soft.ver - back number／Cover by Xino

うたかたよいかないで ／ HIMEHINA （Covered by 富士葵 ／ Aoi Fuji）

牙貓扮牙狗rap好好笑

我見係22K watching.
差唔多啦，話哂都有紀念性

l&p鬼佬：哩啲叫真實唔做作，口直心快

都唔講兔建啦
佢問鴨，係mc到係唔係都有公司個陣
鴨話係，隻臭雞第一句就覆 得一個人真係好寂寞 呢個都夠好野啦

一姐

每次睇debut review 都係公開處刑feel

尷尬到紅都面曬
“i was so cute”

雞係性情中人

佢一開波真係緊張到
係冇諗過效果居然好到咁

自己吐槽自己好鬼好笑

突然諗起狼媽同鴨果次

睇返自己Debut個個都正

好似第一次見ina玩恐怖game

係wo你唔講都醒唔起當時佢第一隻game就係恐怖game

「※私やコラボ相手に対し悪質な誹謗中傷コメントをする荒らし行為が続いているため、チャットはメンバーシップ限定となっております。ご理解ください。」

Meme review都會限

正常
會長終於接受大家嘅保護
證明大家都想保護佢

始終meme review人太多反而影響低

家陣先一半

天使啱啱同兔仔澄清自己唔係spy就去對面公司整埋bgm
跳落大平洋都洗唔清
地下室有用了

Gura 一邊睇一邊縮埋個隻衫遮住對眼
真係好cute

雖然知茶番多

上次船長講話想天使幫佢整Ahoy嘅bgm
如果唔係係做呢個order咁天使真係double spy黎
兔仔冇通緝錯佢，阿龍都冇懷疑錯，地下室起得岩
成件事變得好好笑

究竟會唔會再黎多次內海

其實到呢步我反而想睇佢整埋miko嘅bgm
最好pekomiko大戰爭

又提

咁サクラカゼ囉
桜風に踊る空個部分

華鯊是真的

彩虹sc

好

象徵兔田同不知火之間嘅友誼用pekomiko大戰爭咪幾好
或者加埋阿水建設用シアワセうさぎ
pekomikomari

Let's go Nanora

愈提愈傷心

Miko仲有Like Pekomiko art架 不過牙兔唔show佢

1，2張都有

有like呢張

呢張算唔算

我記得個日miko用埋ペコちゃん

啊啊啊

係
瞓醒個陣叫，兔都好奇點解無啦啦咁叫

每次都係miko主動
100萬可能要miko事先問peko先會去

Peko=遲鈍系男主

要燈peko一百萬打上去可能要去到一個月現實生活講peko嘅level先燈到

團長件衫

今晚比賽？

有咩好建議

5點

如果牙兔Miko一百萬唔搵佢 我用日文加Peko語尾喺連登留言一個月

阿狗好正
正妻feel

CHING你係燈唔搵佢?

會長公主要人

大婆

可以試下一個月裡面每日係現實生活中加上語尾peko

無情meme民

NA-NO-RA

用日文真係懲罰我地多過自己

隔咗兩個禮拜

已開

冇水

特別嘉賓

meme review已開會限mode

張圖

you son of a bitch I'm in

公主唔識郁嘅

公主唔識郁

公主個雜魚網絡 同親人合作都係紙板

gogogo

D粗口好流利

唔怪得
無得睇佢個戇鳩樣

Kaichou = Rick
Luna = Morty

呢套真係好好睇

又黎

又YAGOO?

珍

yagoo is comming

第一張唔通係死神火雞?

yagoo

伝統芸

Yagoo

我屌

屌你

屌呢張正

諗多咗

次次都YAGOO好悶呀

yagoo 騎coco

已負皮

畫得幾正

呢張高質

花譜 #76「不可解弐Q2御礼」
買replay

依個邊個黎

開始懷疑會長畫左堆圖

屌死神火雞

燈

咁都燈中

即刻去火雞到負皮

雞

屌
死神雞

燈到

有臭雞，呢張唔post

臭雞

屌會長都唔介意提隻臭雞
係隻臭雞閃黎閃去之麻

容仔諗住抄名定打4hing

有呀死都算
隻雞真係唔好出現

會長: 選EN仲要有火雞既meme

EN: 唔講野唔理會長, 火雞個個百萬都恭喜but 會長

把口又臭

第二張就係臭雞

一齊星爆

肥祭隊第二

條底邊過氣龍一味想痴EN人氣

ganbatried

Ganbatried

上次同團長曬老公都係
JP KanaCoco
EN用左火神雞
係火雞自己避
會長從來唔避談，佢最多避開collab怕搞到人
一直都係對方唔提佢

又有垃圾英文

定係垃圾日文

少人睇過得會長自己

水尾

reddit d meme的確有唔少好廢好cringe

會長都玩

過氣

公主問題定會限問題定MEME問題

Don't you dare say any F words to my baby Luna nanora

Youtube問題

動畫

Why not all

村民聲

村民

即場諗咗個
正常人：屌你老母
中國人：NMSL
公主巴：んmsー

有片咁癲

又迫害

最後都要虐一下

睇定d先喇
meme review不嬲慢慢上

Rushia Petan

CRINGE

花式迫害

牙露永遠都要被BIN一下

成個MEME最好質係用村民聲

んmsー句野本身Cringe

隨時唔止一下

仲未夠100 dislike
好心你班畜牲就咪咁懶

公主d英文

第一眼就笑撚左

屌呢張

Parenting for dummies

未起身

習慣日本輸入法

Eat到未

yi ii yi to

d meme全部都要畫過 真係辛苦整果班人

捉公主發音

其實真係好似

開咗會限, 贏了贏了

P牌冇得負皮

公主個字讀左幾多次

梅露模仿 負咩皮

咁始終間公司做大左，版權就真係一個問題

Sexy adult luna

BRUH....

Peko miko

後宮鬥

pekomiko…ptsd

pekomiko is fake

Pekomiko

不仲打交

start the fight : pekomiko

too long dont want to read

依張以前係咪岀過？

火雞會係趁亂打moona嘅

睇第一行就夠

搶我風頭

大ファン（笑）

冇人幫Miko

懷疑會長暗底同我地講佢地真係不仲

空peko

TMT

towa又被天使

鯊魚呢個直播係關於乜？

因為一堆人覺得35贏

開盤

揀邊個落注個基準喺邊

會長開盤

會長做莊家

點解無公主holo babies 既絆呢

開賭局

會長莊家

鳩填

又跑馬又開盤

雪媽鬼會怕佢地受傷
囉住兩個酒樽大叫有殺無賠落場打埋一份喇

船長偷打公主

牙船

船長會打柒公主

仲要俾人反殺

公主或成最大輸家

最尾兩行好似有張圖?

反擊

呢個meme係咪有段歷史, 好似有d印像

新加左少少咁

又借機SC

#674

以張tire list唔錯

Sc落注

屌會長又教咩

成班賭徒開始落注

Winning Luna

斂財

終於開BGM

做乜負梅露好女仔

Activate Windows

Ass hole

又垃圾翻譯

一禁入去見到臭雞

Google 翻譯

google translate

公主講asshole好過癮

asshole
公主仲要識

Asshole
其實原句係咩？

會長教公主英文既回憶返緊嚟

仲要係deepL translate

粉切黃

要玩asshole了

公主好女仔

亂教BB仔

做愛~~~

deepL黎

比你睇吓watame嘅決心！

公主閱讀障礙

會長

會長想睇watame 屎眼

DeepL都咁

牙火都開波啦

牙心

我都想

haachama

章魚燒PTSD

to lu

心心

STOP THE YAGOO MEME

會長tako party

No. :^)

:^)

係蕉

の :^)

姉森
大家都想聽公主本音

同意

點解佢地個個都識彈舌

姉森係公主家姐
會長：今日係唔係度，想聽
公主：姐姐唔見左

蕉

其實點解唔出姊聲

會長唱歌

我都未聽過佢原來有本音

會長公主合唱蕉

公主又唱

chu

會長真係好中意公主

屌
諗起Shion直筆

好聽到仆街

搶直筆情況

呢個珍

係

屌你搶直簽MEME

搶直筆
let me in

真

過於真實

bad502gateway

好彩座長係直筆放題

天使直筆睇唔知搶唔搶到
要考試
搶唔到我大概會消沉一個月

好似聲優

要黎始終都要黎

好彩你個頭

咁隻驚係好玩，想避都無得避

會長：我相信公主都有好多鬼佬fan
記得珍惜佢哋

我驚你地簽到手斷ja

Hololive do sth

大概估到想講咩

我都有玩定
廢事睇唔明佢做緊乜

草

くさ

草草草草草

so true

真係草

溫書

上手唔難

我買直筆goods就係要班V罰抄

仲有個YABE

我唔買就係想佢地寫少個

屌笑死呢張

笑左

最後果句

呢張好笑

呢張鬼佬圖正

補緊第二季，帝皇好正

用落35都得

呢個好笑
個名換35又得

呢張好撚好笑

套野太高水準

呢張好正

公主講英文好撚正

點解聽唔明

天使有直筆就一定想要
唔知個日會點
booth應該唔得要geekjack博
希望會搶到
呢兩次都係單純好彩好多人唔記得geekjack有
過多幾次應該geekjack都一分鐘冇曬
希望搶到

最後個句真係

公主點解聽得明都要講日式英文

係咪近排好多 holo v學緊英文

口音既野

holo baby
日本人都唔明

又係隻雞

又係雞

以個先係佢特色
有冇諗過如果有一日公主直播時突然英文好好會點

chicken soup

雞老是常出現

咁多雞meme 嘅

又係火雞

雞湯

啲雞湯臭㗎

火雞meme =

幾時賣沖涼水

好事黎
起碼練大個膽

火雞再唔理會會長就真係好核突

臭雞湯不了

會長一定係暗示火雞唔係我地見到咁

去百佳買咪得

今日咁多臭雞meme

佢已經係

My house is ju new

放心 會繼續落去

雞湯(X)
屎水(O)

尤其會長完全無所謂果下更加突顯臭雞肉酸

天使又開台前整左一次試先

都係鬼妹

就係因為都係識得日文嘅鬼妹先成日睇
結果對方睇佢老公stream同佢老公係公司傾計都唔理阿龍

證明meme唔洗好靚都可以好笑

所以先顯得隻雞7上加7

又呃sc

佢已經好核突

shrine money...

係咪多左個yagoo沙包

依家先睇到有個yagoo沙包

依張好似係邊到見過

公主會長個化學反應意外地唔差

Rip

咪之前既MEME回

比人拆左

比學校冧檔

本身公主同熟嘅collab就唔差
更何況同會長

猩猩食壽司

原來一個月都無

公主一路同人collabo個效果都好好

唔通又虐呀露

Luna on Kanata或者Rushia啦睇落似

會唔會又黑

公主英文真是幾勁

希望公主可以多啲collab

真係

dllm

公主一合作就好勁

baby on board

又虐

公主喺露上面

次次meme回都撚阿潤

公主仲係咁講petan

又轉？

巴哈見到

今晚有會長，準備檢舉毒撚車

我俾yt踢左岀去

又嚟

教英文

會長大過團長

學英文

迫害2連擊

一陣就收翻

全chat會限

最尾都要插多刀

又boing

團長定會長大啲

可能人設係呱

明知支那仔一定搞鳩人
廢撚時煩算

人設上會長大d

牙雞好女仔

Boing boing Luna

"she is must"/"she is will"

唔比任何機會佢地車，要開車麻煩比錢

應該係日本人整？

架仔啲英文真係

let the spammwr pay

係日本人整
JP MEME環節

講左jp meme黎

shitty english

kuso english

會長尋日講過
make them pay if they want to spam
大家都保護佢同意會限

完

全部直接會限
入晒全部會員 好想睇班人敢唔敢用真身洗
一係敢唔敢全部入會員洗 9x25 睇下係咪真係全民脫貧先

呢啲英文教壞人

[member]

點解得返咁小負評 200都唔過wor
兔仔平時直播都多過佢

[/member＿

會長準備完
問公主會唔會去reddit睇
公主話會

dumb every single shit

shitttt

好得意 goodbye motherfucker

最後among us廣告

Virtual Youtubers討論區 (593)

公主其實開過好多空頭支票

支那仔:好撚煩又要早起身

推呢個

「俾錢洗鳩我呀柒頭」

咁都炒車

見到越來越多同事幫會長抗車好滾動

會長直落兔
想瞓教呀

佢地係街邊籌緊錢今晚要總攻擊

諗番轉頭
Holo第一個話想聯動玩among us好似係會長

黃色Holo圈

原來今晚among us之後有 貓歌回

兔仔暖埋喉嚨

個樣好似真係咁講

點解你個yt係殘體？

crew

難攪本時習慣只睇1個視點但今次要睇狗叫，睇我船驚青，睇會長推理

可能係大馬

連V臥底

都係3個姐
呢到平時有人睇哂

今次佢地直接會限真係好感動 睇得出佢地好團結 同埋依家擺明同全世界講有班撚屌係到搞鳩人 唔係當睇唔到 係想大家一齊正視依個問題

未入會嘅可以入會喇

我

頭都痛埋

乜有人唔係

都幾敢講唔少人都想參加

9個入面 之前係差團長同446未入 今日入埋

Lamy開咗stream做9點

幫手聽埋我船

兔仔哼唱情人節之日

我平時都係睇哂 不過呢幾日頭痛今次剩係睇會長算

睇洒無得估邊個係犯

仲捉你唔到

兔仔先知今日3月14

黎次真係團結到，前輩後輩都唔怕nga

今次係第一次 陸續有來
傳心mode：cover唔做野 班v唯有自己做野

其實一直得水同雞怕

唔洗傳心啦屌
事實黎

琴晚瞓左4個鐘都係唔夠瞓

仲有一個位亂入

9個開晒係必需 不過聽邊個就自己揀

446之前都算黃架

一姐把聲真係好好聽
高音得嚟唔會覺得嘈

船長應該搞左好耐呢次collab
之前有講過想同會長collab
miko凸待個次都講過唔介意
黃上拒絕左將會長個名set做ng word
天使亦都一直唔同意會長避開人
會長最後都接受左大家嘅庇護，唔再一個人撐
holo要做嘅已經做曬，團結一心
剩低嘅就只可以等毒撚幾時冇癮

經過今次，相信佢地2個都會突破
破nga防

OO君無提佢嗎

連v都俾N支A慘透埋
真係好撚恐怖
唔怪得之尋晚張會限圖傳得咁快

又係呢位清柒咗幾多次

【全部俺】ヤシマ作戦BGM エヴァ【Bataille Décisive】

兔仔都唔講